コンボコントロールでは、ドロップダウンリストのレンダリングモードを設定することが可能です。

## 概要

virtualModeプロパティをtrueに設定することで、ドロップダウンリストのレンダリングモードを「仮想モード」に設定することができます。「仮想モード」に設定することで、現在表示されているリストアイテムのDOMのみを生成するような動作となり、リストアイテムの表示を高速化してメモリ使用量を削減できます。

